"Oh!
Ik heb mijn ventilator op Lady Blankyre kinderstoel--" Ze brak uit.
Hij nam de hint en ging na, en Lady Wyndover neerzat naast Esmeralda.
"Bent u enkel het geluk, of bent u echt heel slim, mijn lieve?"
ze fluisterde, met een glimlach.
"Maar ik veronderstel dat u niet weet dat u erin bent geslaagd om interessant de meeste--meest exclusieve en 'moeilijk' man in de kamer!
Waarom moet hij gezeten voor een half uur!"
"Waarom zou hij?"
vroeg Esmeralda.
"He doesn't dance en hij lijkt te willen praten.
